電梯、門牙、眼球、“戰友”、掃射

電梯
門牙
眼球
“戰友”
掃射
點解個警畜燒唔死
螢光棒
我會等埋四點
如果再有“我手頭冇呢啲資料”的話
佔領機場

負評係我俾
你仲對香港警察有希望？
等4點？

有關我地內部嘅部署，喺呢度唔方便講

人就係咁犯賤
我想再死多次心

請給我一個絕望

.

元朗
北角
荃灣

游乃強
李漢文
肥媽
譚詠麟
鍾鎮濤

白衫人
藤條
水喉通

你老母宜家唔去仲同我等到4點？

Ok sor
因為我工作關乎人命
我要遲一步
Sorry

高空擲物
炮仗
玻璃樽